玩咗幾年筆友網 你問我答

慣咗同鬼妹傾計，對住班港女真係

貢串 食到未？

絕大部分都只係朋友

真係紙筆書信來往定係email?
感覺上親筆書寫有誠意d

做兵都串港女？哪兒來的自信？

邊到見到係做兵

兩種都有
親筆寫仲可以送啲嘢畀對方

我都想有兵做